周星馳《美人魚2》正式開拍

由「星爺」周星馳執導的電影《美人魚2》，已於3月初低調開機，首集「星女郎」林允繼續擔任女主角，她近日也在微博發布多張搬進劇組的照片，並留言：「進組如搬家，期待充實的劇組生活！」除了她的經紀人，周星馳助理也轉發，證實她將繼續出演片中美人魚「珊珊」。

首集《美人魚》於2016年推出，由鄧超、林允、張雨綺、羅志祥等人主演，在中國大賣33億9千萬（約台幣156.46億元），讓星爺成為中港合拍片最高票房紀錄的導演，不過該紀錄即將被香港導演林超賢執導的《紅海行動》超越。

而此次星爺再拍《美人魚2》，承襲他一貫作風，劇本仍保密，更將起用不少沒有任何演戲經驗的新人，是否能延續前作氣勢、再創票房紀錄，讓「星迷」都相當期待。

屌你老母 垃圾

駛乜保密，咪又係用番以前既野

唔好再特登拍笑點啦
寧願你全套拍藝術片仲好睇

用新人又慳一筆

之前唔係話拍功夫2咩

老老豆豆 雖然冇以前既戲咁好睇
不過係佢後期作品中算係唔錯

小豬做主角 即刻冇興趣

西遊伏妖真係伏到

係 特技都ok 不過劇情笑位就
美人魚算唔錯

林允

哇林超賢咁勁

唔覺美人魚爛
故事改編得有創意
又有環保主題

西遊降魔同伏妖先算爛

第日有高清下載版一定dl支持下星爺

你呢個「支持」係曲線吧？

所以話中國市場毀滅電影
拍垃圾都大把人睇，咪不斷拍囉
爛唔爛，好唔好睇有咩所謂

agger

唔係嘛，我覺得美人魚幾好睇喎

呢啲九唔搭八題材就免喇

如果佢拍食神二，除非佢搵景甜做女主，否則我一定入場支持

上映就會去睇

食神梗係搵mk峰啦

變型金剛,生化危機呢啲垃圾都係靠蝗先保到本,口味低劣到無人

其實佢作為全權負責嘅導演嚟講，係得功夫正常發揮，CJ7一舊青BB嘅嘢，仲有咩美人魚，個設定根本係趕客，係得大陸人鍾意

屌
拍國產淩淩七續集啦